《樂壇無佢唔得》hocc goo 新曲「極夜後」

去佢個youtube 睇埋佢首新歌making of
唔單止鍾意佢音樂
更鍾意佢個態度！

極夜後真係好撚正 好似得佢先會唱到種感覺

個mv靚到痴線

Agger